記者會開左同冇開有咩分別

記者會開左同冇開有咩分別

1，唔撤回
2， 冇取消暴動定義
3， 拒絕特赦示威者
4， 冇成立獨立調查委員會查警

有咩分別？

淋病不嬲都係咁撚閪。。

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

佢開記招係比TVB做新聞用
講「暴力」然後TVB就會剪番以前d 片

戇鳩
第一日睇記招

鳩sir好正義呀

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

Noted

可以繼續遍地開花

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

公關技巧之一, 身為特首無龜縮, 有積極面對市民架